迪士尼套花木蘭仲宣傳得如火如荼......

好撚期待

你唔講都唔記得，仲未開播咩？

#boycottmulan 呢？

下年年初
香港怕且可能無得上都唔奇

無可能唔上

只會係網上download 戲院比錢睇？不了

仲會網上down黎睇

睇佢老母

推

disney 卡通版

收皮啦支那仔，睇支那嘢賺俾上面？

我係支那仔？我唔睇喎